{"act_id":"54","act_libelle":"Construction usine - entrepôt - local industriel ou commercial","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"construction\/ construire local commercial \/ locaux commerciaux\/ surface commerciale prix construction local commercial","act_title":"Construction usine - entrep&ocirc;t - local industriel ou commercial","act_sentence":"La construction d&#039;une usine, d&#039;un entrep&ocirc;t ou d&#039; un local industriel, doit &ecirc;tre pens&eacute;e en fonction de l&#039;activit&eacute; de l&#039; entreprise. Pour trouver les solutions ad&eacute;quates &agrave; votre espace de travail, faites appel &agrave; une entreprise sp&eacute;cialis&eacute;e dans la construction de locaux commerciaux ou d&#039;usine. Les prix varieront selon les mat&eacute;riaux et la surface de votre projet.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"47":{"grp_id":"47","grp_libelle":"OBJET DES TRAVAUX","grp_criteres":{"75":{"crt_id":"75","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de travaux","crt_question":"Type de travaux","crt_affichage":"Type de travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Neuf ","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__new_installation"},{"valeur":"1","libelle":"Extension","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__extension"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"work_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"work_type_monovalue__new_installation"},{"id":"1","answer_key":"work_type_monovalue__extension"}]},"78":{"crt_id":"78","crt_type":"text","crt_rang":"1","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface totale à construire en m²","crt_affichage":"Surface totale à construire en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":""},{"valeur":"1","libelle":"Dans un mois","affiche":"1","sca_id":""},{"valeur":"2","libelle":"Dans deux mois","affiche":"1","sca_id":""},{"valeur":"3","libelle":"Dans six mois","affiche":"1","sca_id":""},{"valeur":"4","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":""}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"81":{"crt_id":"81","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Terrain","crt_question":"Avez-vous trouvé le terrain ?","crt_affichage":"Avez-vous trouvé le terrain ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, indiquez sa surface","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui, je suis le propriétaire du terrain","affiche":"1","sca_id":"site_found_monovalue__yes_field_owner"},{"valeur":"1","libelle":"Oui, je suis en cours de signature","affiche":"1","sca_id":"site_found_monovalue__yes_negotiating_step"},{"valeur":"2","libelle":"Non, je recherche un terrain","affiche":"1","sca_id":"site_found_monovalue__looking_for_site"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"site_found_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"site_found_monovalue__yes_field_owner"},{"id":"1","answer_key":"site_found_monovalue__yes_negotiating_step"},{"id":"2","answer_key":"site_found_monovalue__looking_for_site"}]},"82":{"crt_id":"82","crt_type":"select","crt_rang":"5","crt_libelle":"Permis","crt_question":"Avez-vous déposé le permis de construire ?","crt_affichage":"Avez-vous déposé le permis de construire ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"3","libelle":"Oui, je l'ai obtenu","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"valeur":"4","libelle":"Oui, j'attends la réponse","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"valeur":"5","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"5","crt_notbypassable":[],"question_key":"have_building_permit_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"3","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"id":"4","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"id":"5","answer_key":"have_building_permit_monovalue__no"}]},"1218":{"crt_id":"1218","crt_type":"select","crt_rang":"6","crt_libelle":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_question":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_affichage":"Besoin d'un architecte ?","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__no"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__dont_know"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"architect_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"architect_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"architect_needed_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"architect_needed_monovalue__dont_know"}]}}},"48":{"grp_id":"48","grp_libelle":"DESCRIPTION DU BIEN","grp_criteres":{"76":{"crt_id":"76","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bien","crt_affichage":"Type de bien","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Usine ","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__factory"},{"valeur":"1","libelle":"Hangar","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__hangar"},{"valeur":"2","libelle":"Entrepôt","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__storehouse"},{"valeur":"3","libelle":"Local industriel ","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"valeur":"4","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__factory"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__hangar"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__storehouse"},{"id":"3","answer_key":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"id":"4","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"1156":{"crt_id":"1156","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Type de construction","crt_question":"Type de construction","crt_affichage":"Type de construction","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"6","libelle":"Construction métallique","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__metal"},{"valeur":"7","libelle":"Traditionnelle (parpaing)","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__traditionnal_breeze_block"},{"valeur":"8","libelle":"Mixte (métallique et traditionnelle)","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__mixted_metallic_traditionnal"},{"valeur":"9","libelle":"En brique","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__brick"},{"valeur":"13","libelle":"Béton cellulaire","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__aerated_concrete"},{"valeur":"10","libelle":"Ossature bois","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__timber_framed_structure"},{"valeur":"11","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__dont_know"},{"valeur":"12","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"building_structure_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"6","answer_key":"building_structure_type_monovalue__metal"},{"id":"7","answer_key":"building_structure_type_monovalue__traditionnal_breeze_block"},{"id":"8","answer_key":"building_structure_type_monovalue__mixted_metallic_traditionnal"},{"id":"9","answer_key":"building_structure_type_monovalue__brick"},{"id":"10","answer_key":"building_structure_type_monovalue__timber_framed_structure"},{"id":"11","answer_key":"building_structure_type_monovalue__dont_know"},{"id":"12","answer_key":"building_structure_type_monovalue__other"},{"id":"13","answer_key":"building_structure_type_monovalue__aerated_concrete"}]}}},"478":{"grp_id":"478","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"1153":{"crt_id":"1153","crt_type":"textarea","crt_rang":"1","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"50":{"grp_id":"50","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"84":{"crt_id":"84","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"724":{"grp_id":"724","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1707":{"crt_id":"1707","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}